髂骨致密性骨炎(osteitis condensans ilii)

有無巴絲打被診斷出呢個病？ 你個主診醫生有咩講？

負皮做乜9

on9

冇